<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<android.support.design.widget.CoordinatorLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    tools:context="com.i044114_i012114.proyectofinalandroid.Views.ProductListActivity">


    <TextView
        android:layout_width="wrap_content"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:text="Según la enseñanza de Juan Pablo II, la familia, ya como realidad sencillamente  natural, encuentra su fuente y su modelo en la Trinidad divina. “La imagen divina se realiza no sólo en el individuo, sino también en aquella singular comunión de personas que está formada por un hombre y una mujer, unidos hasta tal punto en el amor que se convierten en una sola carne. En efecto, está escrito: “a imagen de Dios los creó; macho y hembra los creó” (Gn 127) (Mensaje para la jornada de la paz 1994, n.1). “El nosotros divino constituye el modelo eterno del nosotros humano; de aquel nosotros que está formado en primer lugar por el hombre y la mujer, creados a imagen y semejanza de Dios” (Juan Pablo II, Gravissimam Sane, 6). Cada comunión de personas fundada en el amor es, pues, de alguna manera un reflejo de Dios amor, uno y trino. Pero la familia lo es de forma específica. “El hecho de que el ser humano, creado como hombre y mujer, sea imagen de Dios, no significa solamente que cada uno de ellos individualmente es semejante a Dios, en cuanto ser racional y libre. "

        />


    <RelativeLayout
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="match_parent">

        <android.support.design.widget.FloatingActionButton
            android:id="@+id/id_fb_cs"
            android:layout_width="wrap_content"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:layout_alignParentBottom="true"
            android:layout_alignParentRight="true"
            android:layout_margin="12dp"
            android:backgroundTint="@android:color/holo_red_light"
            android:src="@drawable/icons8_close_sign_40"
            />



    </RelativeLayout>

</android.support.design.widget.CoordinatorLayout>
